用無巴絲用緊Sony Wi-1000X 可以分享下？

戴得舒服嗎？
Nosie cancelling 好用嗎？
有興趣入手

電量足，聽歌，降噪，入mtr上飛機夠用
不過講電話好垃圾

行路個時會唔會有"聽診器”‘效應（好似咁叫）

都冇線仲點會有

未瞓醒睇錯SORRY

用到我都懶得用返有線
雖然有時明顯音質會差少少
但影響唔大
利串原本用緊535

行路個時聽歌會唔會好大風聲？

唔會啊 但大風就當然會有風聲
一開機你就會聽到即刻幫你隔咗音

我用最大粒海綿